一個青衣車禍post就睇得曬連登某部分既垃圾係幾無人性

簡直癡撚線
強烈呼籲各位block曬班垃圾, 由得佢地自己單機

有啲係五毛扮

咁block撚曬就最啱